[人生贏家系列]medic運動型山系女孩

另一個post講起medic啲女
本身都有睇開呢個
運動型靚女 可惜有仔

曾智偉.jpg

點解咁多人負皮

我屌埋你地嗰份

系你老母

你戇鳩？

咪普通人一個，又唔係咩天姿國色，又唔係咩藝人，都唔知放人地d生活照上黎做乜柒，同你有仇咩？

一係就間唔中捧紅d乜鬼email 閪彤轉過頭又話人臭雞